＊[趕住投胎]牙藍的即日來回live之旅

好耐無開過post 呢排好悶又屎忽痕決定開下post分享下
圖劣用ipx影 都無乜圖無乜字 純粹真係分享下唔係咩包膠乜乜柒柒
識我既知就算 相認就唔洗鳥
今次去既live就係6月1號遠藤ゆりか既final live
雖然唔算得上係推佢, 不過都叫睇左成年Roselia...
點都有d感情既.. 最後一場又咁岩通販自己撳到張飛就決定左去了
今次坐jetstar既去程 凌晨2點GK20
一上機就比哂入境紙唔似UO/香草之類飛到一半先派
此po含有0.01%動漫成分

之前係7仔買既朱古力... 好撚好食... 未起飛已經食哂成盒
結果訓醒起哂痰

第朝7點幾到成田
程機都算訓到下, 不過都仲係好眼訓

T3見到既TIGER底褲仔

去埋ATM撳錢
今次撳一萬算 計埋上次用剩既
今日洗萬2YEN應該夠哂

push

支持

話就話係飛機訓左
但家下先7點 都仲係好撚眼訓
諗住一心去休息室訓陣, 訓到咁上下先出去

屌你老母咩.... 跟住係T2到坐下坐咁下 hea到10點零鐘就出老秋搵fd算

d人成日呃鳩人第一次去既, 咩成田坐skyliner/nex個d舒服又快
其實坐巴士好過 1000yen程直出東京站
又平又快, 計過下其實一粒鐘鬆d到已經到東京
自從識坐之後好耐無坐過電車來回成田

粒零鐘之後 已經到左老秋
咁岩車站對出間sega做緊P5主題影返幅相打卡先

幫朋友買碟送既特典...屌你老母咁撚高質既....

之後行左幾粒鐘老秋, 一心諗住想搵下HOTTOY隻STARLORD, 睇下日本會唔會平D
點知搵極都無, 終於見到有個盒幾似果時一拎上手...
屌你老母乜撚野事

行到咁上下就去左同朋友食LUNCH之後準備去會場買下物販+搵朋友了
千零YEN幾好食 算係咁
飯可湯可以任加

去到會場出面 都真係幾多人
事前睇Twitter見到好多架仔晨早徹夜去排
我點零兩點鐘先去到 諗住去到執下有乜賣唔出既貨尾當留念算

物販最後尾張野
求撚奇搵張紙皮潦幾隻字當係
紙皮都得 咁condom都得啦

好意外地 d貨量都備得好足下 識唔少人幾套全set咁買
但到我果時竟然都仲好多仲有貨
當日物販買夠3千5yen可以抽一下 有直筆poster之類既景品抽
買夠3千5yen抽一下算...咁當然都好理所當然咁係唔中任何野既

咁我今日個位幾乎係最後既 個場好似最盡開得1298人
我就1294 索性開場先入算 反正咁早入去又係罰企

班人已經列緊隊入場
其實唔止圖入面咁少 條隊係樓梯上面都繼續有好多人排緊

至於呢到就係買唔到飛睇唔到live 但都一心過黎想買下goods既隊
都係一樣好多人

去到7點咁上下 d人終於入哂場
我都可以起身行了

會場內既圖都無乜
完場都趕時間入機場所以無乜點影相
場live比想像中長 畢竟都係最後一次...
包膠叫春個d都無乜
話唔捨得就肯定既
不過引退呢條路係遠藤自己揀 作為fans都剩係得支持佢呢個選擇吧
祝佢未來一片光明

生死時速咁
一完場就即刻走
好彩我個number後企得後
近住出口 一完場就即刻推門走得

去到羽田之後拿拿聲去沖個涼跟手就online checkin左入禁區食野等上機了

個沾麵算ok啦不過不失
但肯定係貴過出面架啦

唔記得左講.. 回程唔係jetstar
係坐UO 623 羽田凌晨一點鐘機
有坐過呢班既都知 個gate幾乎係機場既盡頭

上機走得

返到香港入境先4點半鬆d 仲未有車返屋企住

終於等到巴士
岩岩好破曉
對應返遠藤既最後一個主題Daybreak吧...

完

OY MY FUCKING GOD!!

勁，此帖必火

LZ真牛逼

藍大一生推，我永遠追隨你呀

年輕真好

好詳細 下次去日本可唔可以pm樓主拎攻略

咁精神

唔去日本

芽藍巧菠

睇g

jetstar 伏撚到喊wor
有次我下晝4點機返去
去到先話cancel 左班機
要第日朝早7點先有機
今年既事
永久blacklist

暫時未試過
比盡都係日本CHECKIN個時先話HANDCARRY行李係背囊+GIP唔過7kg比佢伏左次
其他公司都係分開計多

G

藍莓清

多謝樓豬分享 會吾會其他包膠

即日來回

點解要咁趕